林鄭大陣仗巡深水埗 市民嗌「柒婆」迎接

#突襲封區
林鄭大陣仗巡深水埗 市民嗌「柒婆」迎接

政府一連兩日突襲封區，行政長官林鄭月娥晚上11時到深水埗大南街視察。食物及衞生局局長陳肇始與民政事務局局長徐英偉一早在場等候迎接，原本正等候檢測的市民亦要暫時讓路。

林鄭在逾10人陪同下「遊街」，徐英偉邊行邊講解流動檢測中心安排，林鄭則不時抬頭四處張望，又與兩名長者短暫交談。有記者向林鄭大聲提問「封區成效幾大？」，亦有人高呼「柒婆」，惟她均沒有回應。「巡視」15分鐘後，林鄭即登上坐駕離開。

不如一齊食扭扭薯條？

蛋蛋記者叫ga : 柒婆望望鏡頭唔該
佢真係認望鏡頭

會唔會係林鄭已經離地到唔知柒婆係咩意思

落區證明現場環境安全

無事出黎有事呢埋
上次去街市狗狗群眾演員

學下佢個妹訓下棺先講啦
走來平民地方

示威呀宜家？

知唔知自己好柒㗎半夜出嚟

點解唔帶底褲口罩遊街呀？柒婆

我賭佢唔知

見到市民咁支持我 我真係好感恩

柒婆呢邊望一望

只有十人陪同 怕唔怕

佢可能心諗：七七七好過六八狗丫

特首連任選舉工程展開

肯撚定啦

佢可以連任幾多次?
點解好似覺得怩佢管治左好多年..

應該大叫 特首加油
等佢望過嚟再叫 香港人加油

沉默大多數呢？

點解落街都未有人攞d爛菜雞蛋廚餘掟鳩佢

黨衛軍 3萬狗狗
未掉已經入集中營

佢應該真係咁諗
將D人鬧佢自己轉化為 請你好好放低

我搵幾十萬個月，都唔介意你日日叫我閪婆龜婆

傍住佢嗰十件可能都好想佢死

無人屌佢老母臭閪WTF

犯國安大法

柒婆死全家

姐姐ah

已經好過盧偉聰

係就沖埋去私鳥佢啦
學埋晒支那口交部咁得個講字唔行動

淋病: 柒婆呢個名好親切，市民對我既認同。

呢啲唔係離地
係催眠自己
條柒婆真係反社會人格

用強光照下d田雞先

比我一定瘋狂大叫屌你老母臭閪

真係好撚憎佢

八達通都唔識用，點會知呀

佢應該唔知咩叫柒

佢咁蒲頭法算唔算擾亂公眾秩序？
身邊又有咁多人仲唔係犯限聚令？

死左咪只會推個柒婆2.0上去

有無片睇

影相比大陸高層睇

已犯國安法
拉人未？

警曱唔馬上放tg開槍 係唔係失職

成個區封左
想搞事都走唔倒啦

市民：特首加油！
柒婆：多謝！
市民：講笑炸屌你老母

你嗌完兩句
夜晚佢返屋企就數銀紙